轉app用/lock完機會睇唔返睇緊個post啲內容

iPhone 6S Plus
App version 2.12

有時睇睇下post轉app或者lock機，之後轉返個LIHKG，睇到嘅內容會cut咗，以上嗰啲會睇到，以下嗰啲就顯示唔到。

咁啱撞唔到cap唔到圖

終於cap到圖
Show唔到內容不特止
轉頁數都冇反應
要彈出再彈入先睇到

推

望遠

有bug啊

Help

推到望遠入嚟

你 iOS 幾？似係 system bug

12.2

真係入咗嚟
I love you

來緊會出新 update beta，會改善咗 ram usage 問題
到時再睇下會唔會好啲

本身個LIHKG用緊test嗰個嘢嚟裝
裝返app store嗰個版本試下
點知都係噉

好
等你